講好既狂風大雨呢？

天文台正一食屎狗

天文台而家醒丫 日日都有驟雨

日日有陽光，局部地區有聚雨

屌佢老母

公就我贏 字就你輸

可能落雨 可能唔落架 你自己執生啦

多雲，部份時間有陽光，有一兩陣驟雨，部份地區可能會有狂風暴雨

日日都中

每月收幾十萬薪金，交呢d貨仔

水上人預測天氣可能準過天交合

阿婆隻風濕腳都準過佢

雨呢